世紀帝國:終極版就黎出

當年aoc成日係樂古打高手區

我而家都有玩
有齊dlc
睇完都唔知有乜分別

steam會唔會有